電腦唔知點解開唔到機

部電腦半年前係黃金砌完一直用都好地地
早一個月屋企跳完fuse部電腦就開唔到
(底板有著燈，係噤開機制0反應，風扇都無轉)
咁我就成部電腦枱出去整，去到用佢既電源線又可以開到機，所以就買過一條電源線。
返到屋企又真係開到機，如是姐用左兩個禮拜又開唔到機。
而岩岩又枱左部電腦出去整，點知又係去到個到又開到機，今次用埋我條電源線都開到。
以為屋企拖板問題，返到去換埋個新拖板都係開唔到機，叫埋樓下個電工師傅上黎check電路又話無問題。

真係唔想再枱部電腦出去又得個吉，有無巴打有遇過類似既問題分享下點解決

負評完又唔講野係咪知道發生咩事

虛心求救

風水問題

真係7月來了

風扇都無轉一係就壞火牛, 一係就底板壞到電都通唔到

10年前會比人話開唔到機咁你點出post

買過部囉咁簡單

最大問題係今日去到砌機保養個到又正常開到機 條友仲話如果部電腦有事既你唔會係屋企開唔到，一囉黎整又開到。

所以我先搵埋電工師傅
都係得個吉

開得返都唔check下究竟係咩事你真係

如果個新拖板通到電咁可能真係風水問題

會唔會係我砌機保養個啲流流地
巴打有無邊間整電腦鋪推薦

push

你試下唔好用拖把
直接將power線插牆試下
睇下開唔開到機

如果都唔得 可能個插座有問題

壞火牛